慢慢升級啦，不指責，只提議

岩岩係tg group睇到兩幅圖有感而發

【913 八月十五】 金鐘悼義士

當然係要咁做 互相溝通 即使意見不合
只要大家切記我地無論咩意見都好其實大家大方向係一致 目標都係一致 無需要分割任何人
萬事可成

原PO:
點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

好圖

其實因為淺黃, 淺藍接收資訊冇咁快, 有啲仲唔識用fb, etc., 所以要set deadline, 文宣, 先可以再升級
有時深黃都接收得唔夠快, 唔知點同身邊啲人解釋新聞見到既畫面
運動係持久戰, 一定要有耐性, 有deadline, 合理化升級